留意到現代足球龍門嘅重要性有下降嘅趨勢

西班牙打左三場空龍都出到線

貢串

睇邊隊

你咁即係話摩佬既曼聯係19世紀足球？

又單單打打，開名啦

牙朗嚇到de gea冇哂信心啫

利果個搞到重要比賽豬左

呢句係你講㗎咋

大衛迪希亞

德國都好似無龍門咁

三場輸盤，首名出線

4場90+入波

紐亞對瑞典幾球神救，你做乜尻

返到曼聯又會守死英超19隊

我地曼聯用埋 d 廢龍所以先第 2

西班牙等錢洗

德國個禁區大部份時間都唔見龍門🤔

出多個中場算啦

系

有n賓依啲中堅，使鬼要龍咩

英超撲救率：80%
世界杯撲救率：28%